發覺連登真係好多youtuber 打手

上左幾個月
某部分youtuberd打手真係橫行無忌
開d專post多到顛，唔講仲以為去左台灣巴哈咁，咩人都開棟大樓，cls
相反應該討論個d就少之有少
fuck my life

賊喊捉賊?

係 反而高質果d唔洗打手都好多人訂閱

自己做打手

永遠g持魚波

唔可以真係多真心觀眾支持

Jfft都叫多打手真係笑撚咗

JFFT都叫多打手真係笑撚咗

人地鐘意但你唔鐘意果啲就叫打手
不如你諗下自己有幾自我中心